戶口得番幾十蚊，大學生year 4想搵part time

有programe底
搬貨餐飲補習文職都做過，
想搵住parttime 過埋year4 呢年， 求介紹

同問year3文科
想搵文職

ptbf

推

同問

唔好求人住，問過樓下啲茶餐廳要唔要外賣仔先？

考保險試 幫手上牌每個月有$2500被動收入 Keep兩年左右

利申 做左一年

排牌咁好搵咩？點解人地淨係offer 我3000 一次

same 但yr3

可唔可以講多少少

每日3個鐘大埔補習,一鐘70-80有興趣?可即番

有興趣, 可唔可以留TG?